[Reddit] 幫推 於澳洲散播hate speech被炒支那人

請入去幫推上熱門

823 human chain

我地要connect 澳洲
823 human chain

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？